【連串特別事故】Do姐「罷工」下午《口水多過浪花》停播

香港今早多區遍地開花，網民號召全城三罷行動，捍衛港人自由，不少網店響應罷工，亦有黑衣人以和理塞「黎明行動」癱瘓交通！
《口水多過浪花》的facebook專頁下午宣佈：「因為今日社會出現連串特別事故及交通混亂，影響節目正常運作，原定下午三時至四時半播出之『口水多過浪花』亦會暫停一次，受影響之聽眾，敬請見諒。」
這個節目由鄭裕玲（Do姐）、余迪偉及麻利亞主持，有部分網民笑言多謝Do姐支持罷工，有fans關心Do姐，叫她外出時要注意安全，另有網民寫道：「係返唔到？定又參加罷工？」亦有網民回覆：「假如有多啲有社會身份嘅人可以好似你哋咁，有良知肯企喺我哋呢一邊，會唔會根本就唔會發嗰一粒子彈？」
而節目就改為播《麻利有隻小綿羊》，播歌為港人打氣，主持人麻利亞在節目中講出港人心中的迷茫，「有時以為睇戰爭片先會睇到，你有冇試過一個人喺度，唔知自己睇到啲咩，唔知究竟發生緊咩事。」之後播出何韻詩的《鋼鐵是怎樣煉成的》。

【預言】聽日會發生咩事

好希望由do姐搞一個黃色藝人聯盟出黎
do 姐係演藝界應該係最有力既一位黃藝人

did did姐真係黃就咪再幫CCTVB做野啦

今日do姐係cctvb錄節目喎

佢呢d icon黎啦,唔做tvb都改唔到人當佢係tvb

Sorry借一借位

經過今日！天水圍弱點已經發現！入嚟推！！！

仲有德嫻姐！！！